\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{A inexistência do plano municipal de gestão integrada de resíduos sólidos pode ser utilizada para impedir a instalação ou operação de empreendimentos?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{20}
\end{figure}

A inexistência do plano municipal de gestão integrada de resíduos sólidos não pode ser utilizada para impedir a instalação ou a operação de empreendimentos ou atividades devidamente licenciados pelos órgãos competentes.



\end{document}
